仲等唔等iPad Pro 出新款呢？

睇黎11月應該唔會出新
仲等唔等好？

好問題屌你傳完9月出之後又唔出啱啱又傳10月可能11月買完12月出架啦

巴打 我地都面對緊同一個問題

屌我都諗緊

屌如果而家呢隻無咁易bend我一定唔等新款

新款應該一樣易bend 只係唔同左鏡頭

same here

你地想買新款定係舊款減價
等新款就唔洗等la 都無咩分別

唔知新款會唔會整到效能超過MacBook pro15

咁就碌撚啦 快快趣出完等舊機減價算

最快應該 下年3月
我應該星期日去買

等2018 果部減價啦
盡量買12.9 1TB 6gb ram版本
起碼用到4年

早買早享受 放棄了
到時3月又唔出
1無止境咁等

星期日去買了⋯⋯
放棄等

當初等9月 現加等11月 之後又話3月
如果到時3月又唔出⋯⋯ 人都癲

有新買新 唔差果少少錢
問題係 等左好耐⋯⋯

ipad pro 11 已經好好用
雖然真係出咗一段日子

我決定唔等

2018 iPad Pro 一出即買 用得好撚開心
傻鳩慢慢等啦

11月唔出 你買完就2月出

2月係出先好
講出新 講左幾個月

唔係第一日開賣就買
就等啦

投票 唔等 or 等
正評唔等 負評等

就算有新都唔會革命性咁改
2018 pro 已經好top好賣的，aople唔似會咁快更新，最快都一年3月⋯要用要買就照買啦

我應該星期日買

A10X —> A12X —> A14X

可能等你一買咗就出新款
好似啲人買完AirPods 2即出Pro一樣

ipad pro 2018 已經好好用
就算唔趺價都係so far 最抵買既apple 產品之一

蘋果首席財務官：iPad Pro 不會在 2019 推更新版

就係今朝睇左英文版 所以開post

我都想買2018唔想等

買啦 我唔等了
講到明唔會跟以前既更新周期⋯⋯
最快可能係2020 3月

ching跟apple store 買？

去apple store買 有大學生優惠？
平幾百都好

2018 ipad pro 係iphone4 級數既神作，連外形都似iphone4

同意
轉三鏡頭會柒左

翻新ipad pro 2018入唔入得過？

幾千蚊野無乜好諗啦
upgrade 就話啫
想買新新野，就早買早享受啦

我部 ipad pro 10.5 都係ipad pro 2018 面世前兩三個月買

一樣用得好爽

iPad Pro 11 唔錯

效能冇飛躍性增長咁等新機做乜？

定係你期待新機會有獨家新功能而你係會用到？

要用就買啦，等乜新機

明知舊嗰部用唔盡但都想等新
翻新機5千幾算唔算抵

個啲信得過嗎

咩消息

去翻蘋果買啦

最起碼要等5個月
同埋呢部ipad pro 咁完美
新果部應該無咩突破
可能仲會拖耐啲先出

差少少買新機好似好啲

有店賣6500 都係行貨喎？

咩款🤔

11inch spacegrey 256gb